{
  "header": {
    "Trade": "交易",
    "Options": "选项",
    "Vault": "金庫",
    "Governance": "治理",
    "Referral": "转介",
    "oraclePrice": "甲骨文价格",
    "priceSpread": "价差",
    "openFee": "开盘费",
    "closeFee": "关闭费",
    "Open Interest": "未平仓合约",
    "longOpenInterest": "多头未平仓合约",
    "shortOpenInterest": "空头未平仓合约",
    "longFundingFee": "多头资金费用",
    "shortFundingFee": "空头资金费用",
    "Min Collateral": "最低抵押品",
    "Max Collateral": "最大抵押品",
    "Min Duration": "最小持続時間",
    "Max Duration": "最长持续时间",
    "Payout": "支付",
    "Spread": "传播",
    "perHour": "每小时",
    "connectWallet": "连接钱包",
    "notConnected": "未连接"
  },
  "orderForm": {
    "orderForm": "订单",
    "gaslessTrading": "无气交易",
    "Position": "位置",
    "long": "长的",
    "short": "短的",
    "market": "市场",
    "limit": "限制",
    "stop": "停止",
    "price": "价格",
    "liqPrice": "强平价格",
    "margin": "余量",
    "leverage": "杠杆作用",
    "stopLoss": "停止损失",
    "ready": "準備",
    "takeProfit": "拿利润",
    "balance": "平衡",
    "approve": "批准",
    "approveProxy": "批准代理",
    "migrateProxy": "迁移代理",
    "fundProxy": "基金代理",
    "marketUnavailable": "市场不可用",
    "marketClosed": "市场休市",
    "marketWillClosed": "市场将关闭",
    "tradingPaused": "交易暂停",
    "openLimitReached": "持仓量已达上限",
    "notEnoughBalance": "平衡不够",
    "sizeTooLow": "头寸规模过低",
    "foundBug": "您发现了一个错误",
    "loading": "加载中",
    "notConnectedMsg": "钱包未连接。 连接您的钱包以批准并开始交易。"
  },
  "ALL POSITIONS": "所有职位",
  "MY OPEN POSITIONS": "我的未平仓头寸",
  "MY LIMIT ORDERS": "我的限价订单",
  "Show": "展示",
  "After opening fees": "开业后收费",
  "After closing fees": "结账后费用",
  "Before opening fees": "开业前费用",
  "Before closing fees": "关闭前费用",
  "Network": "网络",
  "User": "用户",
  "Type": "类型",
  "Pair": "一对",
  "Size": "尺寸",
  "Performance Chart": "性能图表",
  "Advanced Stats": "高级统计数据",
  "Action": "行动",
  "Start trading to see your performance": "开始交易以查看您的表现",
  "None": "没有任何",
  "Min": "分",
  "Hour": "时",
  "Collateral": "抵押品",
  "Assets": "资产",
  "Wallet not connected!": "钱包未连接！",
  "Wrong network!": "网络错误！",
  "Proxy approval pending": "代理批准待决",
  "Successfully approved proxy!": "代理审核成功！",
  "Proxy approval failed!": "代理审批失败！",
  "Stop loss too high": "止损太高!",
  "Stop loss too low": "止损太低!",
  "Opening market position": "开盘市场头寸",
  "Opening position failed!": "建仓失败！",
  "Order price too high!": "订单价格太高！",
  "Order price too low!": "订单价格太低！",
  "Creating limit order": "创建限价单",
  "Creating limit order failed": "创建限价单失败！",
  "Creating stop order failed": "创建止损单失败！",
  "Opening market trade": "开放市场交易",
  "Opening trade failed": "取引開始に失敗しました！",
  "Stop order price too high!": "止损单价格太高！",
  "Opening limit position": "开仓限位",
  "Opening limit failed!": "开放限价失败！",
  "Approving token": "批准令牌",
  "Failed to approve token!": "无法批准令牌！",
  "Successfully approved token!": "代币批准成功！",
  "My Open Trades": "我的未平仓交易",
  "My Limit Orders": "我的限价订单",
  "Trade History": "贸易历史",
  "Trade ID": "交易编号",
  "Open Price": "开盘价",
  "Close Price": "收盘价",
  "Strike Price": "行权价",
  "Current Price": "时价",
  "Open Time": "开放时间",
  "Close Time": "关闭时间",
  "Expires in": "过期日期在",
  "Win Probability": "获胜概率",
  "Duration": "期间",
  "Cancel": "取消",
  "Vault Balance": "金库余额",
  "Vault Collateralization": "金库抵押",
  "Supply": "供应",
  "Balance too low": "余额太低",
  "Swap": "交换",
  "24h trading volume": "24小时交易量",
  "TIG supply on": "TIG 电源开启",
  "Treasury Balance": "国库余额",
  "TIG STAKING & GOVERNANCE | TVL": "TIG 质押与治理 | TVL",
  "Your TIG stake": "您的 TIG 赌注",
  "Staked": "押注的",
  "Lock": "锁",
  "Locked": "锁定",
  "Voting power": "投票力量",
  "Deposit": "订金",
  "Withdraw": "提取",
  "Rewards": "奖励",
  "Unstake": "取消质押",
  "Unstaking": "取消质押",
  "UnStakingTigContent": "仅当您未锁定或锁定期结束时，您才能取消质押 TIG。 取消质押 TIG 还会领取您所有待处理的奖励",
  "Amount": "数量",
  "Max": "最大限度",
  "Pending rewards": "待奖励",
  "Claim All": "索取全部",
  "Staking": "质押",
  "Locking": "锁定",
  "Duration in days": "持续时间（天）",
  "Stake": "赌注",
  "Insufficient balance": "余额不足",
  "StakingTigContent": "您可以选择将 TIG 锁定长达 365 天，以增加您的投票权。 质押和锁定的 TIG 可获得相同金额的奖励。 投票权随着锁定持续时间线性增加，并随着时间的推移而衰减。 365 天的锁定将使您的投票权加倍。 如果您已经被锁定，则可以延长持续时间。 质押和取消质押将索取您所有待处理的奖励。",
  "Bridge": "桥",
  "From": "从",
  "To": "到",
  "Bridge networks must be different": "桥接网络必须不同",
  "Insufficient TIG balance": "TIG 余额不足",
  "Enter a valid amount": "输入有效金额",
  "Powered by": "供电",
  "Gov NFT to Tig Swap": "Gov NFT 到 Tig 互换",
  "TIG is vested linearly for 30 days from the moment you swap": "TIG 从您交换之日起 30 天内线性归属。",
  "Your Gov NFT balance": "您的 Gov NFT 余额",
  "Fully unlocked in": "完全解锁于",
  "Claim": "宣称",
  "Swap for": "交换为",
  "Lock for": "锁为",
  "Unsupported": "不支持",
  "Create a New Link": "创建一个新链接",
  "Referral Code": "推荐码",
  "Create Link": "创建链接",
  "You have no referral codes": "您没有推荐代码",
  "Your links": "您的链接",
  "Referred Addresses": "参考地址",
  "No addresses yet": "还没有地址",
  "Referred Traders": "推荐交易者",
  "Fees Earned": "赚到的钱",
  "Links Created": "已创建链接",
  "Maximum 16 characters": "最多 16 个字符!",
  "Referral code is empty": "推荐码为空",
  "You have no notifications for now": "您暂时没有任何通知.",
  "Date": "日期",
  "Ping": "平",
  "Gas Price": "天然气价格",
  "Docs": "文档",
  "All rights reserved": "版权所有",
  "Sending gas back": "送回气体",
  "Successfully sent gas back": "成功送回气体！",
  "Create a proxy wallet first": "首先创建一个代理钱包！",
  "Funding proxy wallet": "资金代理钱包",
  "Successfully funded proxy wallet": "成功资助代理钱包！",
  "Failed to fund proxy wallet": "无法为代理钱包提供资金！",
  "Enter a valid address and key": "输入有效的地址和密钥！",
  "Sending gas back from old proxy": "从旧代理发回气体",
  "Sent gas back from old proxy wallet": "从旧的代理钱包发送气体回来！",
  "Proxy Wallet": "代理钱包",
  "Proxy wallet is a frontend wallet that enables instant one-click trades. You need to fund the wallet with MATIC on Polygon or ETH on Arbitrum to start trading": "代理钱包是一种前端钱包，可实现即时一键交易。 您需要使用 Polygon 上的 MATIC 或 Arbitrum 上的 ETH 为钱包充值才能开始交易。",
  "Address": "地址",
  "Copy proxy wallet address": "复制代理钱包地址",
  "Proxy wallet gas balance": "代理钱包气体余额",
  "Fund proxy wallet": "基金代理钱包",
  "Withdraw balance": "提取余额",
  "Recover gas from old proxy": "从旧代理中恢复气体",
  "Proxy wallet address": "代理钱包地址",
  "Proxy wallet encrypted private key": "代理钱包加密私钥。",
  "Recover gas": "回收气体",
  "Only enter the encrypted key and address here that you got from backing up your proxy wallet on": "仅在此处输入您通过备份代理钱包获得的加密密钥和地址",
  "Market is closed!": "市场关闭!",
  "Updating stop loss": "更新止损",
  "Updating stop loss failed": "无法更新止损!",
  "Take profit too low": "利润太低",
  "Take profit too high": "获利了结太高",
  "Updating take profit": "更新止盈",
  "Updating take profit failed": "更新止盈失败!",
  "Closing position": "平仓位",
  "Closing position failed": "平仓失败!",
  "Adding margin": "添加保证金",
  "Adding margin failed": "添加保证金失败",
  "Removing margin": "去除边距",
  "Removing margin failed": "删除边距失败!",
  "Adding to position": "添加到位置",
  "Adding to position failed": "添加位置失败!",
  "Edit Position": "编辑职位",
  "Funding fees paid": "支付的资金费用",
  "Apply": "申请",
  "Take profit": "获利了结",
  "Partial closing": "部分关闭",
  "Add/remove margin": "添加/删除边距",
  "New margin": "新边际",
  "New leverage": "新杠杆",
  "Add to position": "添加到位置",
  "New position size": "新头寸规模",
  "Open": "打开",
  "New open price": "新开盘价",
  "Min position size": "最小头寸规模",
  "Close Position": "平仓",
  "Coming soon": "近日公開",
  "Forex": "外汇",
  "Commodities": "商品",
  "Rank": "秩",
  "User Address": "用户地址",
  "Volume": "体积",
  "Prize": "奖",
  "Transaction failed": "交易失败",
  "order filled": "订单已完成",
  "limit order cancelled": "限价订单已取消",
  "Successfully removed TP from": "已成功删除 TP",
  "Successfully set": "设置成功",
  "long TP to": "长目 TP 至",
  "short TP to": "短期 TP 至",
  "Successfully removed SL from": "已成功删除 SL",
  "long SL to": "长 SL 至",
  "short SL to": "短 SL 至",
  "Cancelling limit order": "取消限价单",
  "Cancelling limit order failed": "取消限价单失败",
  "Stop loss past liquidation price": "止损超过强平价格！",
  "Symbol": "象征",
  "Position size": "持仓规模",
  "Entry Price": "入场价格",
  "Exit Price": "退出价格",
  "Order type": "订单类型",
  "Time": "时间",
  "There is no log data of trade": "没有交易日志数据"
}
